柴灣巴打，好對唔住，你俾人打我幫唔到你。

岩岩連儂牆被拆，我一個人阻唔到。
行轉背聽到好多句粗口我就估到一定有被人打

我見住四五個人圍你，打你，我唔敢還拖，只能夠隔開你地。因為我知道還手會令事件變差

我唔敢報警，因為心知警察一定會幫佢地，而砌後生仔豬肉。報警又死，留低你同佢地打又死....進退兩難

你鬧保安，鬧我
「我被人打你叫我算？」
呢下我好無奈，駁唔到。
唔關保唔保到你，連儂牆，而係香港保唔到。

黑社會，大陸仔橫行

呢下個感覺好難受，乜都做唔到

好想再同巴打講聲對唔住

應該幫佢拍片

下次即刻大叫吹雞
我諗點都有幾個人幫手嘅

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

強身健體
他朝
可以

吹唔到，附近d c奶淨係食花生
吹得黎都散

撕一貼千

希望巴打見到
希望你錫住自己身體，仲有大把前途，唔好咁樣送頭

想問下柴灣人有冇咩tg谷可以聯絡?

利申 小西灣街坊

叫佢地拍片有機會肯卦
不過都可能驚惹禍上身

下次記得上tg講

一定有十幾個人衝落嚟幫拖
再唔係大叫都得 有好多住新翠個啲都係同路人
利伸上星期五都係有人搞事 我post上tg 1分鐘內十幾個人跑過嚟幫拖 有啲仲係踢住拖鞋 所以大叫都得

冇入tg

我果時連儂牆已經俾人拆到一地都係

so sad
下次試下大叫救命

向惡勢頭低頭既結果 就係你而家既寫照
你要明白 你對一切不公不義 習慣既時候 其實就係而家既香港
你要對付惡人 就只可以比佢更惡

唔還手先會令事件變得更差
你連手足都唔幫 以後對面都會當我地係免費沙包
手足對你都會好失望

連你唔幫手足 咁仲有邊個可以幫到手足

1. 拍片手足比人打
2. 有哂證據唔該還拖

回想下機場義士面對警犬仍然勇敢去救女手足
樓主係願意做一世懦夫？定係做英雄？哪怕只有幾分鐘

拉開佢？咁你同幫對家有咩分別
屌你做人仲有冇尊嚴？
一係你就唔好過去

我知我冇用

對家十幾人

影張相都無？？
無帶電話？

呢個情況可以仲影到相?
不過唔緊要...下次班友再拆我一定逐個影

十幾人

咩事

淨係真係打就兩三個
但拆牆至少十個，真係開拖真係會俾人圍，未計警察會砌你豬肉

有冇留意到班人係咩人？
全男班？咩年齡？佢地係路過定有組織？

全男班，部份有大陸口音
中年比較多
肯定係有組織咁拆

柴灣邊度

新翠天橋

可能又係啲大陸福利會 落嚟拆野

好快到柴灣斬人，有冇巴打諗諗計
到時對家有刀，我真係唔知點救

同問

Be water 唔好流血 唔值得

你最垃圾個樣野係

不斷為自己既懦弱搵藉口屌你老母 男人黎？

走，最緊要人冇事

可否share?

體諒下 巴打話對家有十幾人
敢企出嚟幫已經好值得欣賞

下次你老母比人打再逐個影啦 on9仔

樓豬驚打交??
你平時係安全屋住開??

BTW,你可以叫多D人圍屌佢地架麻

豬隊友見得多，你直頭變左班打人藍絲的臥底。

機場個巴打對住成隊警察都可以返轉頭拉返個女仔

體諒？

你唔好去體諒埋林鄭，佢都好撚辛苦架

咁你點解要叫佢算呢

其實佢地拆果陣我有偷偷地錄，就係臨走果下就聽到有人俾人打

事後睇返拍唔清
不過我化灰都認得佢地，下次再影過。

我冇叫佢算，不過佢鬧埋我

你隔開係攬住自己人定係好有型咁阻住圍打同路人果班人先

一格廁紙都有存在價值, 唔一定要你幫拖要你勇武, 香城ONLINE大把職業, 諗下自己可以做D咩野

呢d拆一貼十 我地用返一晚就痴返好啦
無必要因爲死物同人硬碰 留返d力發夢好過
就算俾班大陸閪拆咗 所有嘢都仲係我地心中 起過就得

不過 屌你 連片都唔拍 咁好文宣嘅機會就無咗

我俾人打你叫我算呢句佢同保安講？

拍唔清照放上來, 你一個人睇唔清, 我地幫你搵蛛絲馬跡

過程中我都食左一野，不過少事
我未去到攬住佢，只係隔住佢地

下次10個8個都幫左先啦
撞散佢地再拉手足走都好

下次一係喺tg谷吹雞一係po連登
呢啲事你啞忍有一次就一定會有第二次

有無巴絲組織一齊痴返
藍灣天橋都好需要 d文宣俾人日日清

係
我有同巴打講，大家都明你呀，其實我想講佢拆咪由班大陸佬拆囉，佢地想滅聲姐。但我怕講完會引到對家更失控。之後都被巴打鬧埋

或者係隔開佢既路人，當時太亂
佢有叫保安報警，但保安冇做到

下次有事記得tg gp出聲 好多手足住附近

啲廢鳩食蕉就算啦

當時佢俾人打到落地都隔開左個但都係keep住打，有d對家又隔下自己人，先冇再打落去

睇情況，敵眾我寡/唔夠沏，走，跟住吹雞返去圍剿；敵寡我眾，唔好企係度任人打，錄片，圍剿。
世界就是咁黑暗，兵不厭詐，企得住你先有計傾。

下次冇tg就連登求救，大把手足幫手。

下次再見到咁既情況就連登tg開post 大把手足幫拖

柴灣有無tg group

邊個位置

拍片send去appledaily

拆牆撚

呢兩個見唔到有份拆牆淨係係側面望住，之後返轉頭就見佢地有份打人

當時見佢地拆牆都唔覺多人，係之後打人先見佢地好多人，或者路人幫手勸交但有大陸口音

影就影到咁多真係好唔清，但希望貼牆巴絲以後小心

依家怪邊個都無用
講幾多對唔住都無用
吸取教訓
日時好好強身健體
去呢啲地方唔好諗住和理非唔挑釁就乜事都無
做好心理訓練先走埋去
腦入面要諗定，萬一開拖你點處理
時刻 stay sharp
無嘢就去訓覺啦，訓醒感覺會好啲

屌咩，乜柒都無又係到散播恐怖

大家唔好鬧樓主
Sorry 樓主連你都鬧 我個下真係太火
Sorry 我係當時人 紅色褲白色衫
多謝樓主開post
大家真係唔好鬧樓主

乜嘢叫令件事變得更差？宜家又有幾好？你廢就廢，唔好搵藉口

可唔可以講下當時咩事
我都明正常人會火，依家警察唔會拉人...九龍灣個肥佬又唔告....
呢個階段真係唔想多個人送頭

大家唔鬧樓主
同埋sorry 連你都鬧
我係當時人紅色褲白色衫

身為柴灣人真係想講 柴灣人真係好撚垃圾
連細路畀人打都可以唔幫拖 痴撚線

同佢地講拍片報料俾人會有錢收，班c9會唔會9沖拍

我冇怪你，只希望你當下走到
班友一定會再黎過，下次人多再諗下點搞佢地

屌

我ok 祝樓主平安

This is Hong Kong, not China!

無錯

仲要出post 取暖

叫人唔出送頭

無撚用

我都想入柴灣tg

再貼！！！

你真係好垃圾

垃圾,幫唔到手就影相呀,影樣
報警冇用,就私了呀
起碼點哂相,可以起底,可以等其他人小心
你做過D咩呀

咁你開post嘅意義係咩?

又唔幫拖 又唔拍片
你縮番入老母個閪度算啦

下次我會拍片...多謝大家屌醒我

有冇原片比到我？ 我今日辛苦痴喺欄杆嗰啲又無哂屌

其實可以誘捕

哇⋯落單？冇人幫拖？

柴灣真係好少自己人....唔係講笑

有冇受傷？

你隔開人一回事，憑乜做決定叫人算？

有嘅 不過係終極和理飛多

隻耳有小小血

小西灣街坊
求tg
利申：肥西一件 唔打得都壓的下人

借位問，前晚喺天橋見到幾個細路痴牆，我走去撩佢哋吹水（問罷課啲嘢），有個男仔讀DI film，我有暑期工，見字有興趣請pm

柴灣人表示屌你老母
唔夠打唔識吹雞？

聽嘢聽唔清楚 食咗幾多拳？下次記得護頭呀

你呢d垃圾就係冇男人既氣魄

明知輸都要打，手足俾人圍都唔幫拖係唔係人

你條柒頭既懦弱，分分鐘令到個手足對香港失望，我地又少個人，如果果刻你幫拖，就算輸，大家都齊上齊落

點解你心態可以咁撚廢

我只係知一開始比推之後比打

你好彩無遇著啲有啲架生嘅，唔係你就好似我咁，上面有圖。
絕對唔可以諗"你出手佢會大力啲"我可以話你聽無分別，下次醒少少喇手足

痴撚線 好撚多血⋯祝早日康復

食咗兩拳 一切正常

係咪有4個
4個都拎住傘。有個藍衫

下，乜都冇做過都咁?

你有無事呀

唔止啦下嘛...
我跑到過黎，見你被幾個人圍住...都食左唔止兩拳..
未計紅衫佬追埋入商場果一拳

有無柴灣tg grp 其實

你睇多次個留言

佢撕紙我同fd行過回頭望咗眼

啱 反而你反抗對方起碼打得冇咁順利

屌你左膠

睇字已經想屌你老母

我冇嘢放心，下次佢哋𡃤野

巴打中學生？

咁樣班友真係蝦後生
我岩岩都有望佢地...可能佢地見唔到佢地我望佢...
我拍片果下都係扮講電話影...唔係的話俾人打會係我

係

收錢做野嘅, 一個月, 兩個月, 三個月, 第四個月呢, 佢唔會永遠係度, 佢一走, 我地又出返來, 除非你睇小自己嘅毅力. 今次抗爭真係幾個月會打完, 就算政府答應晒五大訴求, 都會慢慢算返我地, 抗爭日子漫長

同意，今次輸咗就乜撚嘢都冇

如果下次再去宜個位貼文宣
call大班d 一齊去
你地如果有唔舒服 記得睇醫生

唔在場，但真心有人做，真心多謝，見到佢地都會講多謝

仲有，千期千期唔好一個人貼文宣，一定要約埋一班要有男

另外，真心柴灣好左好多了，好記得雨傘時有個學生妹綁黃絲，綁左幾條就俾人話

而家連農柱咁多人都有野睇，真心多謝d有心人

我就無乜野做到，盡量出黎集會同做晒d運動

818再見

真心多謝你地，加油，同記住保護自己

巴打..其實今日佢地total幾多人?
我眼見撕就兩個...打人就四個到..
有d隔佢地果班唔知係咪同佢地一伙...巴打有冇睇到真係同佢地同一班既有幾多??有冇十個?

其實我真係冇留意有打我得兩個

柴灣tg gp 好似得一個 仲要係private 另外就係東區gp

屌 辛苦巴打
香港真係冇法治 紅衫白衫一個都冇拉過

下次call馬啦

係咪有片?

有，但唔清

宜家仲有無咩唔舒服
流哂血 ...
不過你一個人都還拖係有型既

下次佢哋等仆街 大陸狗

真心一問 有冇柴灣/小西灣tg
唔求守牆 但出事即到

同求

同求柴灣TG group

照po

屌你老母兄弟手足眼白白睇住佢比人打
你好撚狠
你仲衰撚過打佢地啲人
因為你唔出聲 因為你唔出聲
因為你唔出手 我依家屌你老母呀

不如係到即刻開個柴灣小西灣tg gp啦

柴灣都好多同路人
下次見到即刻開post
見到就落樓

利申：住附近 單獨屌過拆牆友

樓主冇入柴灣tg gp?
或者facebook gp?

柴灣 藍到仆街

公海

全部香港男人女人 都要強身健體

人地一個已經大隻到打你兩三個

無問題 唔夠打就走
唔好理D冷氣軍師
係咁勁既 又唔見有黑警比人打
好多得把口

已入

暫時廢咗一隻手
正常男人都會還手啦

入左

好好休息！818維園見

你冇用唔幫手姐 點解要阻手足還拖

#153

你真無用
攪到我比人打
好痛呀

8月5號罷工嗰日
我有個朋友響大埔墟火車站
畀十幾個藍絲圍毆
在場有大量黃絲
只有兩個幫手攔住
其他響度叫囂
講粗口 嗌唔好打
我朋友喺度嗌幫拖一齊打
冇一個咁喐手
有啲仲喺度唱生日歌唔知做乜q
我朋友都有啲灰心

建議你入番地區tg group
有咩事有個照應
下次帶d 野防身 有咩大叫

屌你咩 你要做左膠你去擋打人既廢老等後生仔可以抽水打9廢老再閃人呀嘛
你拉住後生再叫佢算 等佢俾人白打
屌你老母 下次小心俾人打埋你一份呀
你條仆街根本唔係隊友

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

樓主，其實喺你當時面對咁突然又危險嘅情況下
都嘗試喺平衡咗當時環境同自己能力限制下
已經盡左力喇其實喺咁多大陸人嘅情況下仲企出去
真係需要好大勇氣，而你都做到啊！

嗰啲鬧你屌你嘅人我唔知佢地係咩動機
真係嬲？但你唔係直行直過袖手旁觀喎
定係想分化？等你下次見到有人需要幫手都唔做

其他俾意見你，例如有事大叫、上TG搵幫手等等
你覺得有用嘅就記住就得喇

不完美 可接受 再改善

總結
樓主係垃圾

咪就係，唔幫都唔好去拉鳩開人啦
幫倒忙

做多咗

柴灣村住左好多福建佬，都唔知係咪佢地做

住附近，下次吹雞唔該，同埋你係隔都隔啲仆街，隔自己友俾人打多兩拳咩，戇鳩鳩

邊個再叫唔好打，就俾個兩張相佢睇吓

還手令件事 更差on撚9
香港人獨有思想

我request咗入group admin唔理我